有無人知觀塘APM剛才發生咩事

搭車經過見到成班人跑晒出黎 好大件事咁 有無人知咩事

中共打到洛黎

啟暴龍

重有咁多人追咩

我都係到

咁咩事呀屌

見唔見到 勁恐怖

聽講好嚴重下

Lm

梗係有

如果係卡比/背背 暴動都似

上星期有晚青衣出左隻背背 目測海傍有成五六十人衝去捉

咁搞法醫番都哂藥費

又嚟

Rip啦

勁恐怖

洛你老母咩 落呀屌你老母

自